想了解哲學，有咩書推薦?

如題

純興趣

讀哲學史先

哲學體操

Netflix套The good place

存在主義真實

Stephen Palmquist - The Tree of Philosophy

勿相認

好

Google本書好似幾有趣

建議睇咗critical thinking書先睇哲學書

唔該哂

呢本小說都好出名，thx

Google完出CU人文科

我係cc讀過critical thinking,有冇書推介?

有睇過貝剛毅本思方導航

想了解中哲定西哲先？
有無咩題材特別有興趣？

西哲
存在主義